點解周圍都有手抓餅 但係有腳抓餅?

有冇絲打可以整俾我食

哈哈哈

你諗清楚自己講乜鳩先開post啦

開左第二個啦弱智仔屌你老母

屌你老母自己on撚柒鳩就咪撚屌人老母啦，你老母臭西

關你撚事咩屌你老母
感情台我話事

感情台你話乜撚事呀，high撚大左呀？你以為自己係邊撚個呀？屌穿你老母個臭西

叫你老母整鳩抓餅比你食啦 用你條臭鳩整呀

感情台個server寫左我名有埋我篤尿添呀
唔信你去站務台開post問連尼住囉屌你老母

嘩，好撚大支野呀，渣撚住鳩毛當令箭呀？有你個名又點？好撚驚呀 咪撚on9啦小學雞，屌你老母臭西

hahaha

有能力就Ban鳩我丫苯撚柒